真心希望波台各位手足成立地球聯合軍反大巴黎

真心希望波台各位手足成立地球聯合軍反大巴黎

之前尼馬，宜家可能到麥巴比

再咁落去唔係路

出到歐聯自動收皮架啦

宜家得返皇馬可以阻止佢

地球聯合軍
1. 咪撚stalk我啦屌 #45772 (皇馬)

多勁人唔代表勁既 到時皇馬鬥到板凳輪換就收佢地皮啦

為反而反我屌你老母

過到我地利物浦先算啦

金錢足球可恥

打blueball咩
歐聯得嗰幾場輪換有幾大影響啊